每週警總集會抗議濫捕 有無得諗

有畫面又易交宣 每週宣傳黑警濫捕
國際線好少呢類文宣

只不過搏拉